越南有首歌講香港"反送中"

首歌 Hong Kong's "Sea of Black"
youtube 上有得睇，請問有無巴打有詳細資料，唔該晒